🇳🇬 吊你個西！死獌狗折墮到輸比榜尾隊🤣

抵能死

屌你又燈

2:0啦燈你老尾咩

2球姐 準備反杯

曼聯愛反cup

紐卡素劇本
好似係

咪燈死暴狗
我想佢快啲比人456添

人地手楂2球泊大巴
你老母獌狗輸都夠膽泊大巴

唔得
過多輪拎3分黎洗下先

ching都幾25

咪你當摩連奴流嫁

反杯到我切！

RESPECT RESPECT RESPECT

獌狗

買左2:3了

盧卡古踢到中堅咁

反cup 既劇本ready

上樓了

死廢老睇親都輸 屌你老味

2&b = 獌迷

笑? 我地半場排定水樽

獌狗真係要比人屌下先會反cup

劇本

燈到

你真係好撚燈

繼續屌唔好比佢停

輸左未

曼聯踢到成pat屎都可以畀你燈到反cup

燈撚到

燈多幾燈唔洗你切

2&b 燈撚到

真燈神

燈撚到你個傻系

吊...

牙b

喂係時候讚返獌啦 唔係又贏

屌你老味收嗲啦

又俾你燈到

邊個笑曼聯？

多謝樓主

樓主踢波同做人一樣都係弱智

樓主獌迷

去叫連尼住del post啦